{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043057",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 덴바스타포레스트호텔펜션(만덕점)"
    },
    "text": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションは入室時間が18時以降であり、アーリーチェックインとレイトチェックアウトが可能だ。 ただし、22時以降は事前連絡をしなければならない。 訪問客は森の中でヒーリングが可能なきれいな施設、静かな雰囲気と清潔な環境、フォレストビューが印象的で親切な職員が特徴だと評価した。 しかし、アメニティ不足やエアコンリモコン作動問題など、いくつかの不便な点があった。 このため、一部の利用者は不満を持っていた。 しかし、スパが利用でき、広いトイレと大きなテレビがある家族宿舎として遊ぶのに適している。 また、水も無料で提供され、良いポイントの一つである。 スパと浴槽を備えており、リゾートのように旅行を楽しむことができるが、海へのアクセスは低い。 部屋はきれいだがベッドは硬くてタオルからは不快なにおいがするという点が残念だった。 全体的に静かできれいな雰囲気が良かったが、水漏れ問題、追加料金賦課、清潔問題など一部の利用者は不満を示したので改善が必要だ。 それでも価格対比満足度は高い方だ。 この他にもスパ/ウォルプールの一軒家客室とプール、カフェで食事ができ、駐車も可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションのアーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、釜山デンバスターフォレストホテルペンションではアーリーチェックインとレイトチェックアウトが可能です。ただし、22時以降は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションでは、一部の利用者からアメニティ不足という意見もありますが、スパや浴槽があり、水も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションの特徴は、森の中でヒーリングができる環境、静かな雰囲気、清潔な施設、親切な職員、フォレストビューです。"
        },
        {
            "question": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションの利点はありますか？",
            "answer": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションの利点は、広いトイレと大きなテレビがある家族宿舎、スパと浴槽を備えていること、水の無料提供などです。"
        },
        {
            "question": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションの不便な点はありますか？",
            "answer": "一部の利用者からはアメニティ不足やエアコンリモコンの問題などが指摘されています。また、ベッドの硬さやタオルの不快なにおいも不満の一つです。"
        },
        {
            "question": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションはリゾート施設ですか？",
            "answer": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションにはスパや浴槽があり、リゾートのように旅行を楽しむことができますが、海へのアクセスは低いです。"
        },
        {
            "question": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションは全体的に静かできれいな雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションでは一部の利用者から水漏れ問題や追加料金の賦課、清潔問題などの不満の声もありますので、改善が必要です。"
        },
        {
            "question": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションの価格対比満足度はどうですか？",
            "answer": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションの価格対比満足度は高い方です。"
        },
        {
            "question": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションでは食事や駐車場は利用できますか？",
            "answer": "釜山デンバスターフォレストホテルペンションではスパ/ウォルプールの一軒家客室で食事ができ、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 693
    }
}